IQ題，邊個小說人物最鐘意割席？

第5頁開估

香港贏未

未呀屌你老母

拉 咪引人推po洗走正經同行動po啦

鍾意割蓆嗰個

好啦

sorry p牌仔借個位

男銷售員 6 月涉推跌六旬男子致死被控謀殺 控方近半年仍未能確定死因

手足無證無據都生豬肉坐咗半年
又話手足唔係condom？
就快生豬肉到2020年
可唔可以幫手關注下呢單野